有冇試過自己唔開心，想搵個Fd傾計，但係人地又已讀不回？

搵第二個fd傾

成日

成日架啦

我地同你傾

試過隔兩三日先覆
本事已經冇事但又俾佢勾返起

同埋有時你講完 始終朋友都係局外人唔會明白得曬 會hea覆

有，以後唔會再同呢d朋友講深入野

慣咗

可能人地忙緊姐,唔好唔開心啦

本身朋友少所以唔會有呢個情況
更多既係想講但搵唔到人講

你想傾咩

唔理你係和理非定勇武都入一入黎

已經咁做

邊有人會得閒理你千字文
靚女向你訴苦就秒覆一堆啫

佢睇完覆我一個嗯字 衰過唔覆
之後冇再同佢講心事